男人黎講，馬國明算唔算失敗？

自己條女都睇唔住，仲要輸比條過氣老坑

證明男人唔壞 女人唔愛
好仔無人會珍惜
各位手足努力做壞男人吧

搞返sammi
打和！！！

留意返
馬明都只係細老鼠安幾年
邊有資格話人老坑

咁要跟ching學做壞男人

但我是好男人來

證明毒撚無人愛

好失敗
做人男朋友佢自己都有責任

點樣為之睇住？ 條女偷食都可以賴返條仔

條女偷食佢控制到？
定係要mon住條女 check WhatsApp check 對話

吓

6年半

怪就怪佢自己廢

我係佢就即刻開記招分手

令條女好愛自己，性方面餵飽佢，令佢對其他男人完全提唔起興趣。

里係屋企睇波，成隻暗春咁

輸比條中坑 佢自己都要反省下

真！

馬明個樣木木毒毒咁
一睇就知滿足唔到賓穎

毒到呢

肯能定冇情趣啦！

豬蛇真男人

馬明個性格應該搵圈外人
佢下下搵返D明星雞做女朋友
咪次次都比人飛

你話輸比陳冠希就話姐，輸比條過氣中坑？柒唔柒d牙...

呢道冇女唔洗扮=.=

blame the victim

馬明條件其實已經好好啦
但呢個社會就係咁
越老實善良 越容易比人傷害同欺負
當買個教訓

tvb大把女佢揀

揀著個13點

怪得邊個

你睇陳展體袁偉豪呢d

sammi先係victim, 比隻姣婆破壞家庭

好波Ａ＿Ａ
對Ｄ女人唔能洗咁好
當佢地狗就得
你對隻狗唔好 隻狗都會聽聽話話 無必要對佢好

袁偉豪果件都好差喎

我係壞咗嘅人呀hi

認真，管理關係真係似養狗，聽話就獎下（小小得），唔聽話就罰！

起碼唔周圍姣先

悶男人=垃圾

佢都似姣婆

認同！

好慘呀！佢應該無諗過會俾個仲霉過自己既大叔帽

我衝紅燈，又隨地吐炎，點解都沒人愛？

感情又唔係自己可以100%控制到，就算你付出多係咪一定條女可以好愛自己？ 性方面唔係人人都得架嘛

當然啦如果佢對條女唔好就另計啦

失你老母敗咩？
呢度九成幾巴打搵錢少過佢。

像我這一種男人，學不懂怎快樂

你窮撚就唔好衝出黎認啦

冇人話100%控制到，但條女偷食，佢自己一定有問題，段關係都一定本身出左事。

你老母就失敗
馬明係男人中最出色既一個

出色係帶綠帽方面？

好彩就真
未埋單就知道真相

你一個月搵幾＄？

兄弟，帽事吖嗎？